睇大陸劇=文化入侵，達哥=打場機咁敏感做咩

child登仔

文化入侵？
有邊個完全未玩過老翻甚至漢化版game 未睇過有字幕啲日劇美劇先有資格出聲呀！
利申:好撚憎達哥

一陣大把連登仔彈出黎話未
網上吹到自己有幾勁都得架

小朋友先咩都反

d盲反喺度圍爐取暖就以為全世界都係咁

連登既政治正確
總之係連登一定要反殘體
唔反殘體 / 用殘體=共狗

有本事咪令廣東話同正體字係世界上變得值錢
咁咪會流行
話就話劣幣驅逐良幣
本身既良幣有幾良？ 預左會比人屌5毛踩港撚 我都唔會理架啦

又黎全連登同一班人
我反而見到有d人睇自己倚天又屌達哥

成班3毛，連登咩料？

对呀 咱们中国人 当然要用普通话 用简体字啦

無人駁到

爻吾刀

即刻靜撚曬屌你老尾
嚴人寛己係金鐘仔性格
不過佢地會不斷搬龍門
務求自己脫罪
講條撚咩

不再严人宽己了
直接打中文更好沟通

搞到我以為睇完殘體以後唔會識正體字 唔講以為隻game係大陸game 玩完會我愛習大大 究竟明唔明乜野叫文化入侵 而家隻game係法國 係入都係入歐洲啦 關你香港撚事咩

笑死我一隻驚可以令你唔記得自己平時讀寫用開嘅字體都幾勁文化入侵？隨便搵隻驚就入侵到就抵你死啦btw講到倚天係大陸小說咁樣好咩
講翻隻game，廠商淨係出簡中版啊，IT大神可以將隻game漢化變繁中版然後推出嚟，又冇人做，根本淨係識得屌，屌完爽就走，對件事一d幫助都冇，正到。

利伸 唔識it 簡中繁中都知都識寫，同埋知唔一定要用，如果唔係到時大陸全簡中俾個收回香港計劃你睇嘅時候你都淨係睇得明繁中嘅時候，俾人融咗都烏「蛇蛇」啦

預咗負皮多冇關係

連登仔不嬲惡又惡過共產黨
擺龍門更贏689十條街架啦
嚴人寬己 雙重標準

如果睇大陸劇=文化入侵 咁美劇美戲應該入侵左你好耐
同樣如果睇大陸劇會令你由反共變奶共 咁應該係你問題

你呢幅gif
正正係被文化入侵嘅例子

以后我都用简体字了
反正达哥系KOL用简体字，我地跟大队好正常

含啦屌你老母五毛狗
所謂文化入侵就係潛移默化
就係有你呢種人香港先會搞成咁